小腿粗幼不一點搞好

呢排開始做HIIT，做左兩個月後發覺一邊小腿嘅肌肉發達過另一邊好多 喺後面睇尤其覺，之前都唔係咁

有無人有解救辦法 好困擾，我想兩隻小腿都幼

跑步 慢慢會變返一樣

搞自己個閪